{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051996",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 아늑호텔"
    },
    "text": "居心地の良いホテルはかつてモーテルでしたが、今ではコンテンツホテルに変化しています。 客室では様々なコンテンツを楽しむことができ、ロビーには様々な製品を体験できる空間もあります。 従業員は教育を受けて親切なサービスを提供し、清潔度も徹底的に管理されます。 また、客室ではORRサービス、額縁に入ったクリエイターの作品、そして居心地の良いホテルが開発したゴイゴイ寝具類とアメニティをご体験いただけます。 大田の居心地ホテル大興店はMZ世代のBed and Breakfastホテルで、高品質の寝具やガウン、65インチのUHDスマートテレビなど、様々な便宜施設を提供するために努力しています。 また、ネットフリックス、ウェーブオン、Disneyなど多様なOTTサービスを利用することができます。 宿泊施設は大田1号線の中央路駅、大田1号線大田駅、大田1号線中区役所駅から近い位置にあり、韓国語以外の言語でも案内サービスを提供しています。 短所としてはエレベーターがなく、入室時に身分証明書の確認および入室制限条件があり、喫煙は客室内とトイレで禁止されています。 また、駐車は1つの客室に1台の車両が可能であり、追加費用が発生することがあります。 レビューによると、ほとんどは居心地の良い雰囲気ときれいな施設、親切なスタッフなどに満足していると評価し、宿の位置やパソコン施設などが便利だという意見もあります。 しかし、狭い部屋と壁音に対する不満があり、フロントスタッフのサービスに対する意見も存在します。 全体的に価格対比満足度が高いですが、部屋の大きさについて事前確認が必要でしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは以前は何だったのですか？",
            "answer": "このホテルはかつてモーテルでした。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなコンテンツがありますか？",
            "answer": "ホテルでは様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "従業員は教育を受けて親切なサービスを提供し、清潔度も徹底的に管理されます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスやアメニティを提供していますか？",
            "answer": "客室ではORRサービス、額縁に入ったクリエイターの作品、そして居心地の良いホテルが開発したゴイゴイ寝具類とアメニティをご体験いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は大田1号線の中央路駅、大田1号線大田駅、大田1号線中区役所駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内とトイレで禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1つの客室に1台の車両が可能であり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューによると、ほとんどは居心地の良い雰囲気ときれいな施設、親切なスタッフなどに満足していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "何か短所はありますか？",
            "answer": "エレベーターがなく、入室時に身分証明書の確認および入室制限条件があります。"
        },
        {
            "question": "価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "全体的に価格対比満足度が高いですが、部屋の大きさについて事前確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 404
    }
}